陳雲：陳浩天又黎混淆視聽

陳雲：陳浩天又來混淆視聽，將香港問題還原到1984年之前，希望可以用以前的殖民地身份來獨立。他手上有月光寶盒，可以時空轉移嗎？
香港主權移交中國是國際承認的，也受到美國的香港政策法的認定，但必須用一國兩制和實行保護香港自治的《基本法》。目前，只需要英美共同監督的香港《基本法》如實執行，香港有雙普選，香港已經是等同國家了。
放棄《基本法》的實行，返回1984年，這是什麼玩法？

條老自己呃自己, 亦同時想呃港豬

佢最叻喺指鹿為馬

英美一紙行政命令, 就可以承認新國家了,
根本不受以往法律約束 (法律在任何時候都可以修改)

最經常混淆視聽嗰條友, 就最大聲話人「混淆視聽」

最明顯係偽獨嗰條友, 就最大聲周圍話人「偽獨」

又有白痴仔信

陳雲係屌緊條橋無可能work, 外國會唔會理你呀，如果同中共無經濟關係，人地即刻收你皮啦
國師係on9, 但佢條橋係響法律同國際關係work. 以家連雙普選都搞唔到，走去講港獨，真係痴線

陳雲條傻鳩又彈出嚟刷補光率

陳雲分化大將軍出黎了

陳云根你老母就混淆視聽，基本法同一國兩制endorsement 係由聯合聲明黎架，聯合聲明係國際條約，用呢個切入有乜撚問題呀

你本19基本法wfc ，唔合符你套理論同agenda就屌人，返支那叫支那雞啦禿伯

agger

一有事又出嚟昆啲唔識嘅

先唔講國際理唔理，幾時去日本講野都仲要自閹？

一個國家嘅外交同國防由他國掌控？
係咪痴撚線？